Wassemoisa wallast Laskesse Johanni Naine tuli nink temma sõssar Ann kaibse et Pulli Hindrik tedda ja teist naist olli pessanu wääga kangeste. Neide juttust olli tutta et neide tülli man weel paljo teist rahwas olli man ollu, ilma neide tunnistuse ei kõlba ga neile kohust moista to perrast andis kohus neile se
Otsus
Täämba katte neddali perrast neid kiik ette kutsuda, ja siis ta tülli neil selletada, ja kohus moista
